逃犯修例，絕對應該通過

只要你咪寫中國落去，大家都不反對。
仲對得住死者家人